[麥難民]其實佢哋係咪最怕出shakeshake薯條

成晚都冇教好訓

魚翅都唔環保啦
仲食shark shark著條😚😚😚

講乜鳩？

真

咁都被人騎劫

聽朝記得努力返學